晒毛澤東遭掌摑照 宇宙少女延靜被轟涉辱華

韓團宇宙少女的21歲成員俞延靜近日被內地網民發現她於今年8月，曾在社交網上傳到首爾一家咖啡店，並在店內打卡的照片，當時她手上還拿着與私交甚篤的女團TWICE成員Sana的合照，2人疑一起到訪該店。而內地網民發現延靜打卡的照片中，牆上掛着毛澤東臉上滿布掌印的藝術照，看起來似是毛澤東遭人掌摑一樣。
不少內地網民不堪畫中的毛澤東受辱，即在延靜的社交網上留言炮轟她涉辱華，連帶跟她一起合照的Sana亦慘被拖落水，同樣遭內地網民抨擊，而在惹起爭議後，延靜已將相關照片刪除